有冇人試過掛住另一半掛到自己喊

有 但臭雞唔值 （非全世界，only my ex is)

成日都會好掛住男朋友

會唔會同佢講？

冇 A0

有 我真係好掛住我女朋友

有 分開左 理智上知道根本一齊唔work 但感性上好唔捨得

有
longd緊
知佢係個邊買唔到口罩但一日多左幾個case
好驚以後見唔到面

longd same here
出發前最驚就係香港有啲咩事
點知真係發生咗

我係係香港個個
兩樣都擔心

無你咁誇張
但我對上一次同朋友去旅行
去六日
但成個旅程都好無心機唔太enjoy
一心凈係好想返香港好掛住男朋友

有! 我去exchange 嘅時候半年冇見...
掛到喊到收唔到聲

同女朋友long D緊 掛死佢
仲有137日佢先番香港

唔講都冇事 喱加又眼濕濕

睇黎 你好愛你女朋友

如果我男友好似你咁就好

會忍唔住係佢面前喊

Long D緊有排都未返
好掛住bb